J洛獨憔悴 軒達臣安慰

【體育】英格蘭中場佐敦軒達臣賽後盡顯風度，安慰受傷缺陣的哥倫比亞中場占士洛迪古斯。

哥倫比亞球星占士洛迪古斯因傷無緣16強，賽後見證球隊互射12碼落敗，不禁在後備席流下英雄淚，在互射12碼時宴客的佐敦軒達臣（Jordan Hendenson）顯然明白人家失望心情，見狀上前安慰一番，盡顯勝利者的風度。

26歲的占士洛迪古斯心情猶如過山車，賽前一直努力希望能趕及披甲，結果卻連後備席也無緣就坐。全場看到球隊都落後1球，不禁心焦如焚；當看到耶利文拿完場前頂入追平，他從座位上站起慶祝。及至互射12碼決勝時，他落場鼓勵隊友努力，可惜最後射12碼以3:4落敗。

占士洛迪古斯是上屆決賽周神射手，帶領球隊殺入8強僅負巴西。可惜，這位上季效力拜仁慕尼黑的球星近年收到傷病困擾，來到決賽周也難逃一劫，僅提供2個助攻，最終因傷錯過16強。

寂寞憔悴 條係賓周你個咀

撚狗咁撚

上前安慰一番，盡顯勝利者的風度

: 幫到你盡

軒隊長真係一個好完美既男人

鶯咕咕

慰安婦

岩岩輸完r聯 梗係明

差d輸你呢條撚樣